有冇人覺得男仔飛釘好老尷

著衫著得薄小小都驚飛釘出門又唔敢挺胸又驚飛釘,搞到我而家好想去足球場捽走粒lin佢有冇咩方法可以解決

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

靚仔大隻咪冇問題

戴bra

話說佢唔著衫踢波
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

我個lin頭仲成日漏奶
啲人問成日我點解啲汗成浸奶味

巴打定絲打?想奶

道友身材毒撚樣

買Uniqlo厚純色T

見有人話會貼膠布遮